其實所謂女神有無諗過可以為男人offer到d乜野？

是咁的

其實大家諗諗，男人追女人只是一種禮貌，而男人點解會initiate去追一個女人呢？

十成係因為佢既外表，例如樣子，身材，皮膚白滑，聲線甜美，大波美腿等等，總之就係引起到性慾令到男人好想得到好想征服好想屌既。一開頭吸引人去留意去追一定係因為外表。

在男人間對美既定義大至相同，因爲大家既審美標準都源於原始本能對性既慾望，只要對方能夠令你sexually arouse你就會覺得佢"正"，以至於外表姣好既女性特別多人追求，形成女神現象。

女神們大都有個共通點，就係衣著性感懂得打份外表言行充滿性暗示，性感不是指露肉，可以是不露肉例如大波的喜歡著緊身衫，有美腿的喜歡著黑絲短裙，漂亮的把臉蛋化得更為精緻，行為上的性暗示包括message跟你來來往往，重要日子跟你單獨約會，願意跟你去喝酒，做情侶才會做的事，令你覺得你是特別的你是最有貢獻的，你是最終有得屌的那一個。

其實追女仔或者是追女神從來不是你同女神間既遊戲而係你用其他男士之間既比併遊戲，女神只係呢場雄性競爭既獎品，曾經贏過呢場比賽嘅男士可以証明，開頭得到時你會喜歡炫耀，給人知道"我得到大波了"，"我得到美腿了"，"我條賓周晚晚放入女神個閪呀"，"我晚晚顔射女神美麗既臉龐呀"，但勝利既男士會發覺，其實女神屌多幾次就厭，你開始會問佢除左性之外仲可以offer你乜野？

係呢場雄性之間既競爭之中，男士為了勝利會不斷offer，例如offer金錢，時間，機會成本總之乜都dom曬落去，女神因為多人追求，貢品收多了就自滿了，就開始自以為是了，我是女神了，男人都喜歡我，想得到我，我是高貴的！然後都把心機放在外表和打扮上，經營FB IG去為自己做marketing，性暗示再落重本d, 令自己更加受歡迎更加高貴。

但唔理你有幾咁高貴都好，女神終要"選"一個優勝者，為優勝者服務。你給他性給他勝利的優越感但之後你又能offer他什麼？原來你唔識煮飯，原來你淨係識打扮淨係識要錢，淨係識放性暗示，唔識照顧人，唔識social，琴棋書畫冇樣精，書又讀唔成，興趣又on9，朋友9流日日淨係識re re wet wet，一日到黑手機不離手，因為要經營IG安兵派糧，原來你一啲才華都冇，只係一個性玩具！

所以呢d關係到最後往往會反客為主，昔日女神求男朋友不要離開她，但很可惜你除了性以外沒有什麼offer，我已經屌厭了，你什麼都不懂，你只會打扮，你不是做老婆的材料，咁我不如去叫雞，無錯同你一齊同叫雞無分別，或許應該說，你只係一隻雞，會marketing 的雞！

女神們，係你地大舉收兵日夜為外表打扮勞碌奔騰的時候，你不如問問自己除左性之外你仲可以為男士offer乜野？經歷過感情失敗既你，有冇反省？還是只係故態復萌，繼續去經營FB IG 收新兵？如果都係咁對不起，你只係一隻雞！

痴線 叫人做女神既係你哋班男人，又唔係自稱

留名

撐樓主

唔好一碌鳩打一船人

同各位男士講，對著所謂"女神" 你不用自卑，不用害怕她，她並非高不可攀，她比你更怕，因為她除了性之外就沒有Offer，她手上的籌碼比你更少而且她的籌碼面值每日眨值，男士們特別係未見過世面嘅毒撚，絕對唔好將你嘅時間精力擺喺"女神"身上，從來只有女人拜男女沒有男人拜女人的，這是自然定律。

耶穌從來沒有自稱是神，難道他不當自己是神嗎？
呢啲嘢睇言行舉止

無人夠膽討論？

樣貌身材
溫柔細心
體貼照顧

淨係得樣得身材叫港女
但狗公對女神嘅定義就係咁膚淺

你咪又係去迎合佢地既膚淺
整容絲打

你唔駛錫住我痛既，我好爽架。 快啲屌！

無樣無身材得性格果d叫豬西呀, 豬西

黎料黎料

所以咪叫d女自己反省下自己除左外表之外仲有咩長處囉，唔好以為有外表比人捧做女神就得意洋洋，今日捧你做女神下一日一腳伸開你啦，問下自己可以為男人offer乜野先。

好可惜最後都係有人唔介意佢地咁廢 仲幫佢地埋單 這就是香港 呢度嘅男人根本無尊嚴

高質post 巴打心水清

諗左三日兩夜都駁唔到

Sad but true

女咩神 其實真係好撚on9
做男人自貶地位做乜撚

一直都好睇唔起啲開口埋口女神前女神後既人
而且呢啲傻仔永遠都唔會溝到佢口中所謂女神既人

真係多得某班死傻仔死捧爛捧
香港地有個閪都係女神嫁啦

巴打講得好岩
其實女人真係唔好咁短視
好多野對自己好既不妨發展下
煮食。良好個人衛生習慣。獨立自主能力。睇多點書等等
經營社交網絡 營造自己生活好精彩要虛榮心。不如真正低調地精彩充實

仲有做女人就唔好做到咁低賤，以為影幾張性感照上IG多人撩多人hi多人follow就好威，做女人要諗下點upgrade下自己，學返d有用既知識個人積極d，為弟時要fulfil 既任務作好準備，例如點樣照顧老公點樣照顧小朋友點樣同老爺奶奶溝通，要識點樣social點樣令到你男朋友你老公有面子，呢d正經野係要學你要磨練既。

唔好以為搵到個有錢靠山呢d野可以唔洗學唔洗理，就算請幾個工人比你都好，你作為女人唔識呢d野就係廢物，你見邊個有錢佬邊個荀盤個正印唔係叻唔係醒唔係幫到老公手架？

做二奶個d另計啦，即係做雞做性玩具啦，香港女仔計精又唔夠大陸女人咁精，二奶都無得你做啦，港女蠢又真係好鬼死蠢，做ptgf都夠膽自覺高尚，影波na長腿放上IG FB呃到好多likes就以為自己有吸引力，多人reply post以為自己好受歡迎。

你細心諗諗呢班reply你follow你既人89成都係唔識既人，J撚完熄機訓教都唔撚記得你係邊個啦，佢地除左想屌你隻閪唔通會想娶你想照顧你咩？你除左可以用來扑仲可以用來做咩呢？

岩啊

埋左單屌厭左唔識退貨咩？唔識包二奶唔識叫雞咩？發現娶左件得個外殼無function既擺佢一陣都會爽手換新啦係咪先。

根本無一樣野叫埋單，除非個女人本身真係有改變有進步外，如果唔係就算俾你結咗婚都係離婚，香港10對結婚6對離婚收場，男人根本唔係on9，無人會願意娶隻雞返去。

岩吖
講真，又要我哄你開心，但係你又成碌柒咁，曲曲少少又唔明。其實女朋友淨係我唔開心既時候、節日出現就夠。

我打飛機仲開心

正評不解釋

喺香港咁多年，有幾多女真係靚（有樣有身材），a cup真係普及化

女神？屌你老母

轉個頭開個J圖post，咪又個個爭住做兵爭住屌

性吸引力對大部分既男人甚至女人黎講根本就係全部，冇人會嫌好野食得太多，只會貪得無厭。

巴打好撚中point

有無人接受到自己女朋友個樣唔掂？

睇完再睇呢個真係
事實證明樣唔得性格好都冇用

屌囉咪就係屌囉，你無錯ah，d女免費po J圖服務大家比男人打飛機用仲cheap過雞，女神？睇過 女神邊撚度神

樣得無才華除左用黎屌都無其他用日

講得好好

一齊日子耐左，你就會明白。
樣貌，身材根本遠遠不及一個知音人。

樣唔得咪又係性格一種，好多女仔普通樣，有日本妖術唔學唔用，怪得邊個姐

agger
呢一種女人唔起眼但好吸引

好撚中
之前有類似既經歷

精神上同肉體上都係打飛機

巴打完全講中我心聲
所謂男以才為貌，女以貌為才
女人最重要嘅事業永遠都係佢嘅樣
我就未見過男揀女會以事業/金錢為最重要準則

諗深一層，其實女人好低賤 但又永遠以為自己有無限籌碼

當女人嘅價值只剩下俾人屌嘅時候，我真係唔明點解仲有啲女權撚出嚟講做愛要照顧埋女方高潮 或者女人唔需要滿足男方「淫慾」 你唔俾人屌仲有乜尻用

其實男人就算係毒撚都好，見到靚女真係唔洗驚唔洗拜，唔洗怕高攀唔起，大部份靚女因為都重點發展係外表上，以至發展不平衡，反而呢d女係最平既

講就兇狠

strong post leave name

女權點解愈黎愈大甚至越過男權都係男人一手造成，條女嗲兩嗲就變落水狗咁，仲有一堆怕分手嘅懦夫，女人最大嘅敵人就係年齡，反之男人完全唔怕老，點解要為咗一兩個女人而下跪

巴打頭腦清晰

唔知點解會越黎越多男人覺得條女肯畀佢地屌就可以畀女人話事同埋大哂

淨係見到成班廢物喺現實世界無料到 畀女人撚狗咁撚 上連登正評 打幾隻字屌啲女人係雞 諗住精神勝利

無人追捧嘅女人點叫女神 啲女人咁串咪又係畀男人養出嚟

啲女人到三四十歲無人要咪求其搵人埋單 又有毒撚肯接貨 咁佢咁串你吹得佢漲？

講到尾咪又係班男人柒 無骨氣 犯賤 個樣靚少少就谷晒啲精上腦

樓主講得好啱啊
不過啲男仔又係比女神吸引到喎
明明身邊好多好女仔
好矛盾啊

所以咪出呢篇警世文叫男人清醒下囉

屌你老母係啲狗公先叫

呢啲野雙向
女人無人追棒自然學識認命，但偏偏有堆垃圾會去追棒啲無價值既女人，你話班所謂女神除左個樣之外無撚用，但追棒得呢班女既人，其實更加垃撚圾，所以只係一場泥漿摔角

巴打係心水清，但講得出同埋聽得明呢番話，已經係有一定人生經驗同埋閱歷，脫離左一碌鳩既層次，未到既就算覺得有道理都好，轉個撚頭又會一樣中番埋繼續柒，因為根本未控制到自己。相反明左既，已經有自己一套。

再者，女人再出色都好，都永遠係被動角色，因為咩男人就養出咩女人，俗語都有講咩老公養咩老婆，所以女人係永遠比男人牽住走，只係要用時間去證明，而香港女人普遍短視，所以做成女神變餘女呢個惡性循環

終歸咎底，其實係依家港男質數愈黎愈低，先養到一大班得個殼既垃圾女人

啲狗公自卑咪會咁囉屌
仲諗住抬高人就可以掩飾自己低劣
其實人地既角度睇佢地只係單方面踩低自己
除非你靚仔

我認為男人既心理質素重要過男人既價值

好岩聽 宜家簡女朋友都唔會睇樣咁重 反而睇佢本身個人有無內涵啲 性格 興趣
如果下下簡樣簡身材真係叫雞好過 大把正過所謂女神

以前個女朋友就係睇樣睇身材 成個人無興趣無目標 除左扮靚之外自滿下就過一日 想叫佢做個女朋友都做唔到

男人越大真係越睇返女人既內在美 好心宜家啲所謂女神唔好日日係ig 打飛機 以為自己多follower就真係女神咁 睇返平時自己有啲fd 其實真人真係好一般 都唔明點解可以千鳩幾個follower 貨不對板

唔知幾時開始香港咁多「女神」 完全唔知做乜鳩 做壞哂規格 係大學住hall就知道 屌你老母你班男人可唔可以成隻狗公咁 痴黎痴去成個痴漢咁

我同你一樣

無狗公邊有咩女神

高汁文 send左條女睇

自膠打錯字

駁唔到

唔係話樣唔重要，但係有內涵嘅人更加值得發展落去。

其實男女都係，充實多啲自己，自然會吸引到人 比啲信心自己，各位巴絲！

新年快樂

仲係度做兵做跟班追捧"女神"既巴打們或者自覺自卑既兄弟們要記住一點，個d女神無你想像中咁貴，今日你如果仲比女神撚化緊既要記住一句:
"今天你看我不起，明天我要你高攀不起"，
and this is true

沙豬到喊

講左咁多希望巴打同絲打都可以反省諗諗，認清自己既position

如果唔係啲男仔犯賤自願做兵又點會有咁多女神出現？？

根本咩女神男神就戇鳩鳩
又話要講平等，抬到對方咁高做乜？

其實抬到咁高最後反而係會達撚死佢

曾經見過做一樓一既雞轉戰wechat,17 可以千幾個follower版封做女神，根本呢d身分就係d男人做就你既，男既同女既都on9

信佛囉，講到尻咁清高

好撚中point

推比多d絲打睇到

講得好。

咪又係無女。